原來我記住你 便忘記我自己

這個道理

郭富弱嘅城？？

hana

A09叫春功力深厚

冇女呀

我都冇

Hana

瓏瓏

幫我含

咁你又吹奏戴妖

歌同樣係兩樣野

Hana兩樣都屌打

老女人